對家會唔會揾人去撐加泰獨立？

縱使我哋呢邊少人去，對家有無機會出手去扮我哋撐加泰獨立？

有，推